點解日系game經常都用動漫風格？

ps4,pc上日系game好常用動漫風格，比真人風格既遊戲仲多，反而歐美game好多都會用逼真畫面。
計全球銷量既話，逼真畫面既遊戲銷量比動漫風格既高好多，game廠唔係應該想銷量高D咩，點解反而會用動漫風格？

問黎都多鳩餘 你都識講日系啦

動定漫呀

動畫

我鐘意動漫風格多點

MGS?

因為日本仔鐘意囉
個堆日系GAME主要銷售市場咪又係得日本

成本平
毒撚又鍾意
點解唔做

但係美國出game又唔會用美漫風格，而係用真人風格或者逼真畫面，得暴雪隻overwatch唔係真人風。日系game就成日用日漫風格

啱啱都想講，metal gear solid都唔係太算日系啫

文化問題
鬼佬game都大把卡通動畫風格

biohazard, ds都唔係動漫風喎

日廠技術問題

其實睇美漫見佢地d人大部分都追求真實風就知佢地鍾意d野比較真實

Winning Eleven囉

浪費左fox engine

因為你淨係count動畫風格既做日系game

因為好多日本驚個市場都唔係向外國賣,都係向日本本地,頂多做埋東南亞地區
係歐美出名既咪得Dark souls,metal gear,bioharzd,啲鬼佬都未必知係日本出
反而近年好多鬼佬出啲毒撚驚上steam賣

直至1月，日式game計埋人中，ff15，大部份都係動畫風格
再計埋所有日本出既game，mgs,dark souls,bb,bio，動漫風格既都佔一半以上

呢度用動漫咪無錯囉

講左咁耐都未入重點.....
因為呢種係人地日本既文化產物黎，由漫畫開始到動畫及rpg電玩既興起都係由呢種風格帶起整個世界市場。
呢個係人地文化同特色黎，講乜鳩野市唔市場
唔通日本仔唔做自己style 去同你玩battlefield咩

點解歐美偏向真實係因為電影電視劇文化比較風行，咪會越做越貼近真實畫風。

因為用動漫畫風先叫日系
就算日本人出metal gear
都比人話唔係日系

日本既日劇都好流行，點解唔係同歐美一樣用真人風格？
家用機同pc係電子產品，而且遊戲都係software，都算IT產物黎，點解要做到同文化產品一樣？定遊戲係屬於文化產業？

點解唔可以屬於?

動漫產業發達
易改成動漫

唔係點解可以唔屬於。
係點樣可以唔屬於？
文化呢隻字要真正去討論個定義有幾大真係講到無盡頭。

回答返日劇個個問題，日劇最出名係咩？可能係歌曲，劇情，更多既係日本人精通既表達手法。故事背景好多都係講人之間既情呀，現代故事類。

相反歐美劇除左奇幻類型多之外，更多唔同背景設定，而電影更係講求畫面，用好多引擎去製作極度真實既場面，自自然然呢種風格都會成為社會主流。
遊戲唔係獨立存在架，文化產業入面自然會互相影響。

歐美劇或者歐